旺角朗豪坊有幾個人同學生落住雨擺街站

收工經過朗豪坊，落緊雨
見佢哋喺度播警察濫權影片
要求釋放被捕義士
我走左去7-11買咗寶礦力比佢哋
叫佢哋加油，佢哋都好開心

之後咁啱見到個住喺香港嘅大陸佬，自稱住喺旺角
（仲要喺香港開公司）
不斷話香港嘅法律唔好，大陸已經慢慢進步過香港

聽到嬲嬲地，幫手同個大陸阿叔理論
叫佢試吓喺微信，朋友圈打8964
大陸根本冇言論自由冇人權
叫佢試下睇吓會點，佢又唔敢，同佢賭$1000
好撚多歪理

我跟住見到班學生，佢哋國語唔係太好
個女仔即刻用手機搵返以往大陸冇人權嘅新聞去同個阿叔理論（被失蹤同家園被拆事件）

個呀叔就不斷講：「件事並唔係你想像中咁」

我起碼同佢講左成30分鐘
最後佢自己都承認大陸冇人權
跟住收皮

大家路過都要支持班學生
你估落住雨揸住支Mic好好玩咩，又熱
部投影機又播得唔清楚
又要不斷同企係到嘅人講解
為咗啲乜？

途中都有幾個人加入話支持佢地
當中都有個後生女一齊加入同大陸佬理論

見到真係好感動，真係人性嘅光輝
如果各位連登仔，如果見到佢地比人恰或者煩
一定要企出黎保護佢哋

打到1999
總之大家團結
就有希望

遍地開花加油

Lm

多謝你地

加油

推

辛苦晒

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

重點係我自己都講到有小小嬲
佢哋都用依然好和平嘅態度慢慢去講

我已經小小燥底地同個阿叔講
「咁不如唔好落嚟香港啦，留係大陸咪幾好，咁委屈你做乜」之類嘅說話

但係佢哋都不斷慢慢想用過往發生過事實去同佢理論好乖

雖然唔係全部都係學生
但係嗰刻個心真係覺得
「香港真係好彩仲有呢一班人」

626 真係要出黎

係
佢地好希望G20之前
可以做幾多就做幾多

落區前線

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

死開喇

學生哥
多謝 多謝 多謝

行過一定要支持 !

好有愛

唔可以放棄呀！

推
路過大家可以表達支持感謝佢地
送佢地一份溫暖
有時間嘅可以幫手
佢地預困難 比人圍時
請大家要義無反顧出聲 行動保護佢地
因為佢地都係我地嘅下一代
都係香港嘅新世代
要比佢地知道 佢地唔係孤單

大家要加油

香港有你哋 仲有得救㗎
唔好放棄呀大家

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

文太長，冇睇完。
上星期都有見到幾個學生，後未見到有警犬過來，我都有企隔離觀望同埋有靜雞雞錄視頻，以防萬一。
好佩服佢哋可以為了學生發聲，我自問一句冇咁即勇氣。但係如果今日我有路過朗豪坊的話，我一定會撐樓主幫口屌埋個大陸狗一份，撲你個街微信發夢去遊行，淨係video佐海邊風景，發夢定位佐天馬公園，block佐淨自己見到咁樣的國家，還有咩人權和自由？完全係消息封鎖曬
利申：五毛反送中愛港

大家除左係連登正評之外 都可以落力幫手 或者一枝野飲 一句鼓勵嘅說話已經幫到佢地

push

以後唔笑00後

死撚開啦 覆得咁hea就想收3毛錢 專業少少得唔得

I LOVE U 手足

多謝你幫手 多謝佢地幫手

黑衫巴打

辛苦嗮

辛苦哂

見到自己人被人挑機要幫拖啊！

多謝你！屌打阿叔！

00後都有清泉架！
90後00後大和解！

同意你
不過想問你最近係咪打得太多廢老體
點解打到1999辭不達意？

多謝你！因為你，我知個大陸阿叔老婆唔會勾佬

一定有
我眼見都有啲應該都差唔多30歲
所以大家都目標一致

團結

總之學生大人都有啦

堅持唔一定成功，但放棄就完了

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

錄視頻

錄影

係，唔做就真係乜都冇

多謝

推 辛苦曬每一位

Pish